點解我國仲有咁多錢玩足球？

郁d 就幾百m買人，y

大國勃起呀

買返黎踢假波

我國卓耀國

有錢玩足球 冇錢養你呢啲死老坑